得罪講句，日本政府戇鳩程度同香港政府有得比

原來鑽石公主號檢疫官中左武漢肺炎係因為基於世界衛生組織（WHO）的準則，檢疫人員只戴左醫用口罩和手套，但沒有穿防護服或護目鏡。

👉👉👉原文
検疫官は医療用のマスクや手袋を着用していた一方で、防護服やゴーグルなどは着用していませんでした。これについて厚生労働省は、ＷＨＯ＝世界保健機関の指針に基づく対応だったとしています。

成個日本政府都輕視呢個病，
我睇今次奧運都係凍過水

傻閪架仔

日本仔諗住除咗隻船，無輸入個案

我記得sars嗰時日本得好少個案
係咪今次想追返上黎

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

同香港人一樣咁on9
捐個濕鳩外科口罩就推班醫護去做高危野
仲當自己係聖人
上網打卡